有冇咩方法cut寬頻又唔洗罰錢

小弟住村屋, 已經忍撚夠網上爬 8mb
想轉去smart tone 5G, 可惜剛續左兩年約
有冇方法起佢老母飛腳

我同你一樣 份約到出年9月 好想down野快d 好想開直播打機

既然係咁 試下唔交費會點
再裝過第二個台

唔交錢就應該會出律師信
斷唔到尾

你9月都算好啦, 我仲有成兩年
如果得閒剪鳩佢條上網線, 話成日上唔到網, 要cut 得唔得呢

pm我，我可以幫你cut

點樣cut唔使 我都要

點pm....

tg:condomjaijai

唔係幾識加
67630326

大佬你唔好咁痴線啦
留電話..

我tg就係電話 睇來要改過佢

快d改喇

師傅上門check 點解釋